[890]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(233)唔去fs枉為人

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

lm

首頁lm

標題令人好大壓力

第1頁留名

我去唔到啊

呢個post好多人都枉為人

[891]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(232)本甜仁美愛大家!!

1.181108長頸鹿s vlive中字

2.fansign

misa話想扯爛油B個bra

fancam

～娜B

with彩讌nako

～真真

~娘娘

~肥妹

with彩元

~nako

with蛙蛙

～元嬰

～hi清鈍

with蛙蛙

～權F

～感唔感受到氣

～friendzone？

～gifs

～分唔到

repo

~chaeyeon omma? in 娘娘’s 聲線

~娘娘:啊啊啊啊啊啊啊啊btw可能係南巴嚟

～nako

3.尾哥跳1000%

4.彩櫻fanart

5.

6.戇撚柒鳩

7.團飯詛咒

8.要求so高

9.高考message

10.成件事好撚唔衞生

11.肥妹and彩元

12.成堆韓飯留言依句

13.hi清鈍

14.又真係幾似

15.好似係cafe新相

16.放過元嬰啦

17.權F唔知幾時嘅

18.
📈 [INFO] - 181113

IZ*ONE is confirmed to attend 2018 MAMA PREMIER in KOREA. The Best New Artist Award will be given out at this event

🔗

-
#MAMAVOTE #izone
2018 MAMA PREMIERE in KOREA Lineup

Wanna One
HAON
Hyeongseob&Euiwoong
Kim Dong Han
Stray Kids
THE BOYZ
VINXEN
fromis_9
(G)I-DLE
IZ*ONE
LOONA
NATURE

Dean Ting: China
HIRAGANA KEYAKIZAKA46: Japan
Marion Jola: Indonesia
Orange: Vietnam
The Toys: Thailand

新人獎黎齊 點分
btw 46

19.overhit behind

20.隊長都係食物鏈底層

21.韓飯已經痴撚咗線

22.挨鬆豬01 日本妹cut

23.冇眼睇ps左下新人

24.每日瞓一個鐘，好似

25.IZ*ONE將在11/14放送的KBS Cool FM Radio「文熙俊的MusicShow」中擔任嘉賓

任何人留名

留命

topic好惡

lm

都係ATM爭咩啊

Lm

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠夏惠姨
指原莉乃旦乃樣 珠珠
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

用手gay開有啲慢
미안해용

sor囉

很想要吧！

淨去過女友fs
下個應該係佢地
希望

主要係楊菊花痴撚左線姐
最正係CL出TWEET話You don’t send a rabbit to kill a tiger
出小公主SOLO都唔放CL出黎, 楊菊花食屎啦

依個老母

Wtsapp sticker 不了

咪係
懂不懂規舉

淨係記得琴日嗰個寶寶咩委屈不說

個夏蕙姨擺錯位

oh

要改返

點算呀最近KPOP圈好熱鬧
有世界納粹蛋VS猶太人(最新消息係幾年前着過黑白直條集中營衫
又有JENNIE SOLO ALLKILL

與蛙對望LM

想要琴日油B果個

貼多次

韓國果個呀, 去日本一間半個場空左點算

changed

正wo

blackpink 唔係confirm左平安夜開大阪蛋咩

it’s time to 吹奏

佢地應該係尋日係首爾奧林匹克競技場開CON

其實我幾鍾意BP
不過唔知點解YG可以搞到咁爛

YG真係無咩搞唔爛, 長工哥哥去左當兵先逃過一劫
仲話咩JENNIE係女版GD

可愛到呢

李遐怡
坐左6年出左2隻碟

李鍾碩走果陣都串YG入面D人溝通唔到

唔好再講喇

今日仲要比人笑 BP開演唱會
勝利出嚟頂左20分鐘
啲人話冇左勝利點算

Thanks

無左勝利咪繼續逐個鳴謝贊助機構

kpop star 入yg 同jyp既都好似冇咩野做...

Bp我都啱
但最近公司係噉行錯棋

自己搵方法整

噉bp嘅歌又真係唔係好多嘅

原來塔諾諗住自私用

塔諾巴幾時收油set

留名

10首歌開world (southeast asia) tour

有冇人有1set放
唔想續樣收

佢地D歌既數量根本撐唔起兩小時演唱會, 只係楊菊花條仆街想拎呢樣野黎打飛機姐

生命鬥士？

本末倒置 Yg 真係搞咩

Thanks塔諾巴
送張油B圖俾你

你真心想收?

我係用app就咁擺張圖落手機就ok
唔識成個sticker包咁整

其實當頭起既女團真係唔知點解要CB咁少...
依家一線果D一年CB 3-4次都好基本
如果唔係各方面都好難KEEP

咩app

兩年得果十隻歌，不如搞fan meeting算吧啦

改得佢太多日久生情
可能愛娜b之後已經到佢
或者要轉會過團愛post

YG雪櫃最鍾意呢d饑餓營銷手法，
紅啊嘛，咪比班飯忍下先囉

話比人聽出道兩年(定三年?)就可以係奧林匹克競技場開演唱會好聽D呀嘛
FAN MEETING聽落去唔夠威呀

斯德哥爾摩症

an機

ios

戇鳩, 你新人團唔多D曝光邊有人識, 最後仲要搞到買榜做臭自己個朵, 所以話楊菊花腦裝屎

Yg玩開神秘主義呀嗎
但噉樣咪搞班idol囉

成個管理層都有問題
幾時放 Lee hi 出嚟

剩搞fan meeting連Jennie拍MV條數都填唔到

未夠買衫

燦赫入伍前話作晒歌俾秀賢

可能兩兄妹決定唔出
等完約

想出都要睇楊菊花比唔比, 等約滿走人自己出算啦
唔知樂童LEE HI幾時約滿

佢今次MV換既衫分分鐘多過成團開幾次CONCERT既衫
幾十套都有

有人數左啦好似22定23

7年約, 李遐怡岩岩出完圖6周年紀念, 即係仲有一年

嗰場得嗰萬幾人就好勁？

搞到咁偏心真係唔怪得比人黑同老闆有野
明明係RM果兩集仲覺得佢好CUTE

見報導話只有少時同S.E.S.先有能力爆場, 而且最好笑既係BLACKPINK場演唱會有人係一家大細咁去睇, 除左派飛引人入去我諗唔到其他可能性

雖然唔係大公司
但係mystic 同天線音樂 都幾好

其實依家bp都冇咩神秘感 ig又咁多嘢睇 不如谷下好過

其實好似間間都大公司都有個小公主
SM: Sulli
YG: Jennie
JYP: Suzy

柳熙烈間公司都幾好, 但佢地好似偏向自己創作

一開始我都係blink 點知追落愈來愈唔對路

我估佢咁大間公司應該唔會拍完MV將D衫拎去賣卦

suzy交到貨喎

但SUZY小公主得黎又真係有成績喎, 其他兩個就...

其實都會借衫

係音樂上面
老翁同柳變態 比嘅意見一定好好多

Antenna個班除左鄭承煥剩係唱之外差唔多全部都自給自足

suzy交到貨又冇咩衰嘢 sulli真係cls 唔明娘娘點解同佢熟

suzy話哂都國民初戀

而家先睇到張圖有珠

p到自己全場最白 白過荻

想問下邊個係娘娘, 陽菜定櫻

仲有得出，想點

iu……

可能大家都係做自己類形所以熟掛
但SULLI已經唔係做自己咁簡單, 係自私自利唔理其他人感受
IU做自己得黎起碼有成績, 養得起自己隊CREW

佢未癲個陣已經熟嘅 peach呀嘛 不過我估唔到依家仲咁熟 仲煮飯佢食

而家sm小公主係白菜定野日？

緊係野日

拍得住第三名
一樣噉跳制

點可能係菜

一講完IU我電腦就播IU首EVERY END OF THE DAY

Btw都想知呢度有冇人唔啱佢
我就極度唔啱佢 但廢事有人鍾意佢而我地又喺度係噉數佢

你地無端端講blackpink
原來係近排既事？(雖然我一d都睇唔明 )我見到呢篇野

【theqoo】韓國文化部某負責人看完blackpink演唱會之後寫了篇新聞：沒有跟唱，沒有應援法的blackpink演唱會...進入體操競技場的意義與局限。
演出過程中，成員們一一列舉了贊助商的名字進行企業宣傳。以後如果還要邊開演唱會邊宣傳企業，花錢買票的blinks是否還會想來呢？用這種方式留下2萬觀眾席都坐滿了的事實記錄，或者賦予3代女團最初進駐體操競技場的意義，似乎並不合適。所屬社YG娛樂的判斷令人好奇。

我麻麻地 但唔討厭

突然變左kpop post

成日聽到Jennie 唱bitch I'm solo

Yeri係好野黎

講翻先 膠真body真係超掂 可以做清純版雪炫

明明到AS IF IT'S YOUR LAST都仲好正
之後等得太耐咩消息都冇就冇心機追
一年CB一次已經夠衰
最慘佢地連綜藝都唔多上

野日
冇禮貌又唔識尊重人

簡單講就係佢地無咁大個頭又要戴咁大頂帽, 唔夠歌就用多謝贊助商黎攝時間
外加勝利SOLO 20分鐘

認同 買榜真係好柒 買還買 唔好咁誇張吖 咁同Kris有咩分別

如果講BODY蛙蛙無得輸, 膠真太細啦

講緊派飛呀 好似香港咁 信用卡派飛

蛙蛙正D

仲要刪貼唔比人討論, 惡過狗

完全唔係同一個層次bor 我覺得膠真同尾尾都係屈 膠真仲要好高

bp？

真B邊忽同Sexy掛到勾

the show投票非專業教程 多圖多字

可能因為膠真仲未跳到一隻1000%或者PAB/TOUCH呢D打中我既舞
果時佢跳I AM我都係麻麻地
同埋學佢自己講, 太細個無得跳RUMOR, 就算跳左都無果種味道
我期待真真快D大個然後電中我架

都話清純版

YES, 果時PTT有人講過話韓國果邊D討論帖比人刪左

呢度不嬲咩都傾一餐

膠真 未有性感嘅感覺
大多幾年啦

尾尾

你正身處吹水台

我睇oh my fancam……

仲要貴到死

膠真係好完美囉 樣靚身材正唱歌跳舞都勁又性格好

權f都係 雖然矮

幫手睇兩眼等陣投票用到

完全吹奏
今次到膠真

160 ok la
不過不失

點解YG咁撚惡 可以明做數

唔係咁完美點做我女人

160 正
身材又正
仲要團欺

咪臭係
鐘鉉靈堂嗰日沖出去，企喺閃隔蘺
你老幾呀？

買榜單野真係搞到我由FANS變路人
我岩岩見到單新聞果陣仲諗邊有可能呀?BP喎?有咩需要買榜?
之後見到果陣凌晨刷榜圖就冇野講

唔知係咪慣左睇香港CONCERT
我又覺得係CONCERT度講贊助商冇咩

好心咪跟支那叫乜春野日啦
唔通你id又叫野淋咩

上次食播清純都...

我覺得呢啲間間大公司都會做
但做還做唔好做到咁柒囉
個情況好似出貓咁 出到70 80冇人會理
出到100分就真係當人on9睇唔到咩

男女都鍾意嘅性格

唔識講佢個樣 自然又討好 我一直覺得佢感覺好似綾瀨遙後生個陣

權F有160咁高咩？

係呀你點知

啱啱食緊飯
諗諗summary
盲咗睇唔到講到明係油B圖

我都覺得吹大咗

真真係有股親和力，死靚妹好想同佢玩果隻

屌真心㗎？

奈子149.9，權F我估155咁上下

借問聲大家有咩名同term唔講得呀？
廢事踩中煌語雷區

呀btw雷區其實係咪都唔講得？

我見佢矮過櫻咁多

唔緊要 我熱愛矮妹

有掛，櫻有163,佢好似差唔多

所以權F一定無160

呢個我好憎

整個list

認真

好影響KPOP界D 公信力
第時有首歌爆起 一定比人話買榜

癡線 講句油B好正都要入痴左線名單

留名

椰奶
牛油
真油
膠油
奶油
所有同油B有關嘅cp

入咗幾耐啊依家先知

唔洗第時，而家小公主solo已經比人話啦
All kill喎，你信唔信？

但呢度都仲好多人都照講油啵

諗起權f有個花名叫鐵血女兵？
155+團欺擔當既鐵血女兵
其實幾正

你講唔講都係癡線佬，扮咩

首solo同dududuudududududud個數據圖一撚樣咁濟
有錢大哂

一早話左賤種AJY應該推真B做韓方Ace，
成個人設比起元英突出好多，才能同感染力又強

真牛油

個件黑tee

啱啱入黎既團飯 初黎報道
本命minjoo 副命油B

韓ace係 不作他選架

一下打爆咗個熱水爐制

所言差矣
我只是一個喜歡kpop的迷途小羔羊

呢種反差好吸引

咁要學下香港，當年坤哥好似一首唱三次

冇收油B set都咁叫自己油飯

世一女團

成套pd48對權f最深既印象就係佢著韓國army 衫跑去集合個下，型到

冇人打list我就照講想講嘅嘢嫁啦

我買左隻咖 唔中油B禾刀巧吾開針

小心蝗語風紀

元英外表搶眼啲 冇計

叫你另外收啊

精神長存

風紀出晒嚟見我

晒你冷

第九頁黎明

裴油

俾人提完唔好再講咪算
打乜list

邊有人放啫
咁多本命油B

有人送喎

我心諗我鬼背到有咩字咩

塔油

我相信打完個list冇人睇

之前講吸睛都被人問侯老母起曬鋼

最好係
有人想找碴就點都找到

你用廣東話講出黎都覺得柒就唔好講啦
下下都要list你當呢度係小學啊？

一開波揀 佳恩好撚合理 後期變棄子

如果膠真c 元英會唔高興 相反依家咁樣 膠真咁呆唔會諗咁多

膠真第一點推油B?
奶粉第一Mnet先可以放心推油b

唔知仲有咩可以講

照屌你囉

你早講喇，我有單人小卡友情價放俾你都冇所謂

list

雷區
找碴

鬼叫之前有人做風紀

唔list喇
講錯自己feel 到就得
最多俾人屌兩句
習慣就好

點鬼知找碴嘅人想點

吸精就得

講真膠真個排後後尾咁大起大落, 佢出道已經開心到癲仲邊會在意C唔C喎

俾邊個吸精先

跑去個張震撼d

邊個做風紀

任何人有三百萬美金都可以參加fs

睇黎你同油B有緣 我都係唔好奪人所好啦

講事實 膠真唔會諗呢啲野 元英好勝好多

只要有心
人人都可以係風紀

izone小公主一定係油

未搵到

好大呀 個型好靚 好想要

你男定女

小畜牲就係

覺得佢地在意第一係Mnet剪出黎既形象
對練習生黎講 出到道就已經好開心

831見佢喊到咁都覺得淒涼, 完全唔明點解咁細個要受咁大壓力

你估下

我女人睇佢擺對波上檯都睇到性興奮

AGGER, 大到我好想摸下

小妹

記得好似有人話要變les

係 我

都係大俊同亨敦嘅weekly idol好睇好多

真真唔好喊, 姐姐錫番

嗰晚我已經呵返

成班痴線佬
我對權F 對f無乜興趣
係份人幾可愛

講到凄涼 out左果幾個
佳恩N年空白期 滿懷希望黎PD
初媛02年 由一開始谷底Carry
最尾兩次舞台仲要做唔到自己想要既位 到最後擦邊淘汰
Miyu 慘中之慘 唔想解釋

不如話呢d有咩唔講得
咁其實有言論自由既
但有d話題你一講就會引戰囉
例:唔好蝦油B
Mnet 831好公正
真係難聽過個d蝗語同粗口

搵到了

點解要highlight個波邊

唔緊要有idol room
Weely idol而家睇都廢事

奈子會痾屎講唔講得？

膠真箍箍牙會再靚啲
櫻應該都箍過 細個嘅相棚牙哨好多

我都想搭單變

一講831又哀聲連連

仲有美穗同高朱

其實我覺得佢唔駛咁緊張 呢度都係提下佢姐 好聲好氣

睇完先明點解佳恩入唔到連登仔咁嬲

又黎
點解你唔明靚女唔痾屎？
係未因為你唔係靚女

國旗？

做乜又搵返出黎講

因為我係靚仔

靚女真係唔會屙屎
利申係靚女

我早兩日睇番BBY惠里直拍, 見到清純初媛當初個造型忍唔住笑左好耐
初媛個LOOK整到好似惡女咁, 明明好好人

靚女唔會痾屎
好似係

講起元英都好似有戴牙套 ，
不過我覺得真B依家嘴凸凸咁都好正

屌你圖呢

因為靚女唔會痾屎
所以d靚女成日走黎搵我痾俾佢地睇
好困擾啊

係咪有巴打收油set
忍痛割愛

又可以開始怨婦圍爐

我知我靚仔

純文字討論？

個樣睇落好眼瞓嘅靚仔

依家正 我怕佢遲幾年變戶田、夏帆

屌呢個怨到解散都唔會怨完

裴巴真身都好撚正

奪人所愛非君子所為
請珍而重之

91-92左右啦

啡髮奈子著HKT套衫硬係有啲怪怪地咁

真係屌你老母

大家見過我真身你呃邊個

我係長期眼訓樣，訓10幾個鐘都係咁

又催淚

戶田係瘦到變人乾姐, 夏帆

屌你啊我咪撚見過啊

屌你老母講還講做乜po圖

扮成熟

個髮型都有啲亂

靚仔又有仔
gay

雖然我好撚嬲I am 組踢走彩讌
但覺得佳恩入12個結果先服到眾

封面ok喎

我迫自己唔記得咗架，點解要攞返出嚟講831慘案

靚仔9成係基既道理你都唔明

過多二三十年nako就會成個小儀咁春樣
諗到都想喊

呢兩個係衰又老又殘又瘦，
唔止係掤牙出事

咁我係les嘅靚仔

咪再quote張圖唔該

831係pd 最黑暗既一日

訓醒未

而家weekly idol變咗喪跳舞
同埋3個主持入面得金信英係夠偶像觸角

戶田code blue第1第2季好正，正過結衣

邊個再講出咗道就算我第一個立即屌你老母

對我來講CODE BLUE只有頭兩季加SP

又變基 post

但結衣而家仲keep到
Liar game既戶田

結衣第一季個造型唔惦

戶田係衰在失戀暴瘦, 結果之後就番唔到轉頭

？

見同巴打你對油B既愛如江海滔滔不絕，你我惺惺相惜，此乃寶物遇明主，我只好忍痛割愛。

屌你gay佬死撚開啦

想爆大

831會唔會屌到最後一日繼續屌

咪咁喇屌你

10年之後都繼續屌

如果係以前嗰個我 可能會毫不猶豫咁收左
但我從字裏行間感受到巴打對油B既不捨
手足 你嘅好意我心領了

一定會

生日禮物係格劍?

彩讌唔撚鐘意gay佬架屌你

唔可以睇少架妹走樣威力

69

再提兒女私情就爆大....

怕佢斷

要睇返d佳恩開心樣平衡一下心理

唔明男朋友同彩讌關係

講開日本妹, 長澤正美而家又漲到變左樣

可能一生巴識到女朋友佢好想分享但係怕比我哋打

你有咩大想爆

洗版

艾鬆完約都會繼續

你冷靜

係咪講緊831

喊撚到仆街

屌，尾尾

好想錫番

躝喇，等我黎

第二度都漲左，一樣咁正

屌你

碌野有冇人知咩嚟?

求婚大作戰 著婚紗足個陣

咩都無喎屌你

一啖就夠

嗰個咩千年一遇都

404 not found

鈴木杏

好似電腦先睇到
岩岩我用手機都睇唔到

第3季轉咗編劇，個劇本就膠化

千年一遇未漲果陣真係好正, 而家漲左就......

無計, 安達嬸寫開愛情劇, 你叫佢寫醫療劇佢點會寫到

一啖都唔俾你
我既

手機壞左就換喇

你換左先啦

係電腦先睇到
我喺library用電腦先睇到
btw hi 食飯痾屎啲男朋友
如果係抽獎嗰陣先識
咁你都好快就拍喎

梁烈唯就算吧啦，吹大左

有邊個出個去拎獎
我記得白虎巴有出過去

緣份呢家野，唔到你唔信
下次金鐘gathering 就到你出pool架喇

cls

咩叫cdrom?
我連佢連登名都唔知！
所以有機會係在座各位

有冇人鍾意聽20人版嘅離別曲？
As we dream同always我都淨聽final stage版
呢兩首我手機淨入咗final stage版，冇入ione同w1版

有個先入為主嘅情意結

白虎巴堅係正，可惜唔是佢

仲有萬年一遇既夢莉

可能你拖走左其中一個巴絲返去玩石油氣罐

夢莉又係幾正嘅

..

講開又講
睇唔出sunny巴已經出咗嚟做嘢
仲有人生巴

cls石油氣罐

Final呀屌

又做乜

屌

兄台 你放低你手上嘅武器
有事慢慢講 冇野係解決唔到嘅

咩相嚟

又bin

錫柔器

快d搵返你個後宮啦
晚晚都唔夠時間架

食個LUNCH返黎話題唔同哂既

好彩指原打救咗我既人生

gay

gay咩啊屌你指原莉乃係我老婆啊

人黎
Post返指原巴個List出黎

男同女 都可以係gay咩料

頂無留意邊個覆 以為係第二個人話你打救咗佢人生

咁夏蕙姨呢?

指原巴係PD48post嘅何鴻燊

老婆:指原
妻子:清純
愛護:櫻花
愛錫:奈子
愛慕:權F
喜歡:膠真
欣賞:元英

油b同禾珠去左邊

仲數少咗個喎

夏蕙呢

性奴:禾豬
下？完咗啦

A0嘅 路過

最愛：食飯巴

你邊撚個啊？

你上次仲話要同我格劍既

前：禾豬
後：惠姨

今朝KPOP
食過飯返黎變感情台?
BTW指原巴個LIST係唔係創意台?

我既寄託就係入坑
我仲好記得我個陣好認真咁立定心志要娶指原
仲諗定點係日本發展點樣有途徑識佢

你睇akb post有條友個list仲長過我

尤其見到櫻花
屌以前覺得ok個d而家覺得佢地好港女

睇番晒啲片發覺膠真 Let get it 中毒

點解可以影到咁撚怪

好想知港女既定義係點

彩元個頭做乜勁

櫻

櫻個側身

唔似櫻花咁真就覺得好港女

我都係 好怕俾人標籤係港女

好難
飯太耐真係覺得其他女仔好八婆

我一定唔係
10個人9個話我麻甩
仲有1個話我係真男人
但我想知D仔點睇港女

櫻花同元英中間係邊個黎架??我認唔到

咁寧願孤獨算
所以有人話日本個idol文化係令日本出生率下降既主因

八婆哩個真呀屌

彩讌呢個頭好正，邊殊有呢本野買

香港都係啦
成本咁貴邊撚個會生仔呀

我又未至於有 “全部都係雞”既睇法
但我都幾確信大部分都係八婆

都影得幾差吓

nako隻肉手

其實我都想知點先叫港女, 係咪公主格臭脾氣自我中心就係

握手會呢個文化直頭唔會令人再有去識女仔既動力

Hi 我來了 後記來了 請等等

追追吓星都會覺得拍拖未必啱自己同拍拖之後會冇噉多錢同時間追

但未試過有時都真係好想試吓

今日睇報紙先見到日本有個男人用14萬YEN同初音結婚

最想睇同大主唱嘅互動

去油可做wallpaper

但係好女人都睇唔上毒撚

呢d唔出奇
最癡線係同部NDS結婚

突然感情台
搭唔到嗲

點解nako會唔知自己咩血型

未捐過血咪唔知?

哈哈哈哈哈哈
有聲

好奇你地女仔對毒撚既定義

果然學好韓文先好去FS

屌 推下個換卡docs先

唔會掛 阿媽唔知架咩 我都冇捐過血我都知 (以前中學話我太輕唔適合捐)

日韓文都掂

A同O可能易D估
因為都係睇染色體黎估姐

因為通常捐過血先firm自己咩血型

追得星正路要學既

o型

學啦學啦
希望學好個陣仲未收皮

我又想學，但真係太多野忙

讀緊書
希望佢地未收皮之前去到啦

報堂上肯溫吓書，半年都考到二級喇

香港已經夠迫
放假淨係想係屋企靜下做下毒撚野

有 O My

有得重頭再揀 我一定唔會追星

如果係馬尾櫻就好啦

疑似aks賣9左ske

但你已經洗濕咗個頭
諗定蛙櫻之後追邊個好啦

由你講出黎特別
追星都仲可以抽到身,去過FS 握手呢D已經返唔到轉頭

Why not both

下?咁禾珠點算, 無AKS爸B以後邊個比佢打橫行

好事定壊事?

珠珠點

笑死

真

sor囉 又笑我毒撚

如果當初唔睇xxx 我樓都買撚左啦

禾珠個萬年C啊

唔追星舊錢咪去左其他娛樂到

都係48g姐，好似nmb,咁

講真
去左fs好難抽離到
好似見完一次蛙蛙就想見第2次

最尾個張
BTW隔一陣上PO,無啦啦又感情,又返工咁,點搭嗲呀

蛙蛙呀

fs、影飯拍果d就留返俾d大神做喇

依家d樓真係得個望字
算吧啦

見完第2次就想見第3次
......

THE SHOW又著返綠色果套

有冇人同我一樣都係睇唔到 kakao.tv 既片? 開無痕都睇唔到。

廣告

熄Adblock

你block左廣告佢唔比你睇

櫻花keep住牙痛相
同埋我覺得佢好似黎左韓國之後cute左同女仔左

等緊repackage

靠樣carry

牙痛係咪睇得白菜多 傳染左

綠色果套真係唔係好掂

原來我ad block較左無痕都enable 自膠 thanks

唔撚夾個主題先係重點

綠帽-彩讌

上面oh my個套黎？
佢地唱另一首歌換衫咁？

係

黑色 紅色 夾返首歌

the show唱咁多首

Btw
你去左邊度嘅預錄?

D造型真係唔識講

今日the show係咪有一位後補

綠色個套好似係下星期

拼盤con都睇

韓國機票平過MAMA?

噉香港mama飛最貴嗰張又真係貴過飛韓國機票

啱啱換到櫻花同清純返嚟 仲要今次係真學生妹
上次交收以為係妹妹仔點知係肥毒，今次終於

1119

bomberang

我覺得ok wor

Ipu better

喺公司播緊Rumor

呢首正到爆添啦

我睇過來回1100蚊, 連稅最多1500~1700蚊...

有無人有權F多

最正真係rumor

希望mama唱energetic

28頁留名

天才

呢隻有無出過實體

個女好似係申...又唔記得咩名

申秀賢 pd48 炮灰

咁著數既野都比你遇到

冇
得音源

用咩換先

佢地重錄呢幾首出過隻碟就好了

除咗rollin^2冇噉鍾意之外全部都

最鐘意 Oh Yeah ~~~

手卷版

清純DC Fanclub 書

手卷絲可唔可以唱埋memory

佳恩真係

又到左係人地個IG度搵佳恩既時間

呢個飯同左櫻講野成兩分鐘
之前好似睇過段片 不過冇留意到原來講咗咁耐
好似唔見佢畀人趕咁嘅

Mixnine都炮炮地

屌你ENOZI CAM ep2有7成時間都係影住柔b

正確d講
段片4:34
除左頭34秒無佢
之後4分鐘都有佢

膠真set
收到dm我都呆咗，冇諗過會換到櫻 即刻約交收

需要blur嘈

識日文真好

幸福的時間

好好彩 遲下等fs碟 再收櫻set

追izone要韓日文雙修

音中 人歌

依到真係咩時間都有人喺到
cls

SBS MTV, SBS Plus <더쇼>가
잠시 후 6시 20분! 방송됩니다.
#O_MY 는 5번째 #라비앙로즈 무대는 6번째입니다

第5，6個stage

加油

我都就考

我已經開始麻目

Save咁多油圖睇嚟真係變油推

唔知點解依個時候我會越睇越傷心

諗住冇伏 禁開左 又哂我數據

一堆存貨收收埋埋

你係真係將hi讀錯做英文嗰個hi?

你日韓雙修咁撚勁

勁易撈亂

好正
miss 咗 part 1，有邊個

幫裴巴集氣
唔加油又點夠集氣

其實好想知南巴同油B講咗啲乜

油

都係連燈嘅錯 成日叫人肥hi

+1 好八掛

呢張咪佢早幾日出story個張

我係叫肥妹

南巴果個事源係咩?自己作古仔?

真係讀左hi個音
日文係學嘅 韓文係咁多年綜藝睇劇識

佢做咗戰地記者

PART 1有油燕櫻

我明果種混亂,有一段時間我雙修, D詞語成日搞錯, 最尾我揀咗日文
宜家學完日文,但又無咗衝動繼續讀韓文

想問下佢地今日會唔會上the show

好彩我語言天份唔錯
Fs要即刻日韓文互轉真係人都癲

FF文

我同你調轉，叫雙修過之後主攻韓，而家冇動力讀日文

會

至慘係日文流利D但得三個日本妹
韓文聽既話都大概知大意, 但講既話我就好渣

咁咪準備第2個一位

覺得日文有漢字同平假片假名會容易辨識好多
韓文真係速讀好難

the show幾點有直播

日韓文，事但學左1樣先，之後學另一樣都易

ing

想知關於第三名喺fs嘅野我可以講
朋友去fs嘅親身經歷

我淨學咗最基本嗰啲
仲未背平假同漢字

真係，學過就會明

其實都近似，不過遲d CEF加錢諗緊學韓文定西班牙文，因為一個係興趣一個就做野用
韓國除左為concert之外都無乜興趣再去，學日文目的都係為旅行同興趣用

等Youtube cut
靠你啦記者

直播緊
依團唱緊果團鬼叫緊Mute 左

韓文除左追星之外係冇用
總有一日唔會再追星
但日文真係去旅行用

識韓文
同淨係識聽日文
日文無咩動力學

到 ione

做咩公海咁多人意淫mb
但係呢度好多巴打反而意淫某婦 睇唔透

呢度大量傲嬌油推

最近去九州食好西，雖說識唔識日文都得，但當然識就可以多d選擇同慳d撞板時間
個人覺得n3都夠做，旅行用真係來來去去果幾句
不過我都讀晒n1 一個月無五舊水，不過值得，愈master到個語言，去當地感受同交流都唔同

油B大法好！

去溝日本妹用

假膠姐

加Line
可惜太遲迷櫻，否則一定去日本見佢

I know that feel

之前都無動力學日文
入左izone坑應該逼到我學

oh~yeah~

The show 真係好似播返之前既舞台算
勁無誠意

應該睇到頒1位既

如果初學可以自學五十音先，唔駛晒錢俾學校
罰抄平假名片假名

LIN

我之前去韓國都靠個識韓文fd，去睇concert順便旅行
宜家連d鍾意做旅行plan既fd都叫我下次同佢去日本旅行但佢唔再plan了
其實無所謂，知去邊度再諗下點先順路，宜家諗呢d比以前方便得多

希望我都duck la

好

有冇學日文書推介/網推介

去日本根本唔洗識日文都輕鬆去
反而去韓國你去偏少少，唔識韓文會有d難搞

左定右？

因為你會連地鐵名都唔識睇

入坑點:眼睛，嫩嫩的皮膚，看起來很完美卻有點小迷糊，音色
綽號:蘿蔔妖精 喜歡:iu前輩小狗薄荷巧克力雞翅連衣裙粉色運動鞋運動服brush
討厭:昆蟲蘑菇肚子餓沒氣的可樂
給粉絲的一句話:這次我們為了讓大家不失望很認真的準備了la vie en rose，希望大家喜歡，感謝大家一直支持和相信我們。

之前有個post有條link係唔同level既日文書，放左係google drive,果時我剩係dl左n1 resource, 其他無dl到
我以前跟學校，如果n4n5可以睇大家的日本語，自學應該ok
讀音果d遲下執都得，識講韓文的話日文太易玩了

bilibili

唔該哂

食野先係問題
唔係旅遊區餐牌基本上睇唔明
去過蔚山要靠個fd hard carry

名字：姜惠元
入坑point：不知道自己的入坑point是什麼 就是我的入坑point
生年月日：990705
血型：B
暱稱：gwangbae, 姜醬, 哥
喜歡的：電影 鋼琴 吃的 遊戲光盤?????
討厭的：魚生（可以吃八爪魚魚生）
對粉絲說一句話！ ：我讓你入坑姜醬！

權F話自己圈飯點係撒嬌

依家有手機 點餐真係好多
翻譯就ok

好正

the show投咗票未 大家

可以投三票

愈睇得多fs repo 就愈想去fs

日本好多指示俾遊客，好方便，又有google map，好易搵
不過最好去之前做下功課，特別係買pass既人。
我上禮拜先遇到個港女同車站職員溝通唔到，我問下先知個職員叫佢俾70yen cash,港女以為要佢增值張ic卡
同埋有d食店無英文無圖，唔識就要估下了

睇下星期開唔開

去日本識用乘換案內個app就四通八達

Saku醬呢 好叫唔叫叫箍牙

唔知貼左未

kura, sakura, 佢叫少個sa 啫

冇用過 但去得多同密自然會大概知要搭咩

好似韓國人名咁去頭一個音當暱稱
姓sa名kura

其他團員好似都係叫佢gura醬

姑拉

kura chan

殺姑拉

識玩

好方便架，又準時，咩月台上落車同咩站轉車都有

kura unnie

下次試下

夢想與希望again

等佢講，最多英文禮貌式回應下

陳姑奶

我全都要！

整上癮

我岩岩識整 不過係用whatsticker 由an send番過ios

Wu wa

櫻花櫻花呀

i asked chaeyeon what she would do if i was sad and she said that she would hug and dance with me. the third option was to do aegyo and im wheezing. look at how many crosses she did xD thank you to @Seoul2U_global, i would definately buy more slots 💓💓💓💓💓💓

one point to enter the fandom: eunbi unnie you are so big

Nice body

你地就好，我身邊無朋友睇pd48

錢渣nice body

好多有睇IZONE
但係冇睇PD48

就有個情況就係覺得油B冇咩野

補番fs高清圖先

Po吓上個月去akb shop見到嘅周邊

睇完出去仲見到有個就出道嘅練習生喺度同fans傾計，個練習生好似係2002嘅，不過佢話佢係唔係48系嘅，係新group嚟

哇
權F好正

呢啲圖要save icloud已爆

Sad

好仙
又big
又團欺
哇
不得了

後記好多話個肚唔舒服 但係片入面佢又㩒住個胃以下位置
一係嚟m一係屙屎姐

成日諗起呢段片
反差萌

可能有人推測到HI醬既經期
屈指一算

權隊真係好正

the show做幾耐架…

kwill後應該頒得

一位呢

又唔一定要既

唔比屙爛屎咩

The Show 一位粗卡

整完比stickers我ok?

一位

呢度都見到你

係邊段黎

1開就1位

一直都mon post

你想要邊個?

唔好睿B啦
好嘢嚟

輕鬆一位
粗卡

一位粗卡

下星期仲有冇機

咁就完…

除左隻油狗都要

cube咁玩法
feel到兩邊見到會好尷

咁可能令你失望了

大合唱

得罪講句無追pd48而追ione唔係問題
但係因為咁而屌我地唔應該咁對柔b我實屌到佢老母都唔知佢老母姓乜

gugu

有去9月1嘅女友con?

老婆

我nako

唔知幾時先偷到個一位

聽日?!

gugu慘到

靚女唔屙屎

歌同舞都唔得
佢地真係由出道曲開始衰

今首係出道以黎我最麻麻既一首...之前首首我都幾鍾意

清純櫻
彩燕

又贏甩

the show宜家直播嘅嘢會唔會有唉鬆

去左攬有情

有twice..... 今個星期都難

再下個禮拜wanna one

歌好聽都冇用啦 細公司是原罪

清純: OK

我愛KIMMINJOOOOOOOOO
我愛KIMMINJOOOOOOOOO
我愛KIMMINJOOOOOOOOO

有唉鬆

the show twice唔上
其他可以唔洗諗

仆街企就企好啲啦屌 死八婆搵唔到自己企位搏關注?

Jellyfish 俾CJ收購左

我又唔覺水母係好細

個妝有啲驚嚇

唱咗兩句color

娜B?

個個都係 不過舞台妝濃姐 應該係 好彩無zoom油b

on9膠真 笑撚到我

膠真真係真心膠㗎喎

我地收工啦~~~~

我地收工啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

禾情情

今日冇fs？

黐線又就嚟爆

屌以為完左熄左VLIVE
MISS左

咁夜仲sign？

其實呢首有無編到舞

頭先係咪話彩元都係高考生

下場係16號

點解元英好似高過哂後面啲男團咁

佢過幾日要考試?
GG

我遲開左...有講?

要唱兩句竟然唔係叫油b唱 發生咗咩事自己諗

黎緊隊女團dreamnote平均年齡得17.1歲, 仲細過izone

油b今日綁兩嚿屎係個頭度 扮味千拉麵?

呢首歌主音係我

春麗頭個個幾正

好想錫錫

我有睇到新聞話佢會考今年高考 仲有兩日

岩岩個表演開左咪 唱得都唔差

直路

有無溫過書架

不過做得藝人都唔預入到好top嘅大學啦呱

有冇時間去考都未知啦

1：08 想點

下post標題 集氣俾彩元考5**

咁奶粉都返唔到學喇

gugudan完有wm

集氣

屌咁嘅topic應該會搞到佢pass唔到要retake

呢到燈力

咁集氣俾佢考level U

Test

科科U算啦好嘛

Molamola
已經講左
彩元

觀眾有個鬼妹幾靚

新topic仲挽唔挽救到

未燈實 集氣姐 未講話佢會考乜level
無事嘅

韓國d成績出咩既先？

櫻個反應係

冇人想開？

你真係乜都追